手提電腦求推薦

平時打下csgo 用下autocad之類
6k左右夠唔夠

get right上連登

LM 平時用下AUTOCAD打下LOL

2D AUTOCAD

lm 我都想買部nb 最好獨顯 1050 1060
唔知市價係幾多 同唔熟

最平係dell inspiron 7569
用1050
畀多d就轉1050Ti
不過咁平你都知QC唔會好得去邊

EU CS
NiP 唔係有 XMG Sponsor 咩

你差d比人踢